重新出發 好嗎

失戀好一排 重新出發
有咩交友app介紹

Grindr

正正經經叫隻雞

條條大路通羅馬全部都down嚟用

Scruff
Blued

巴定絲

利申：絲

人愈大圈子愈細
但玩app又有啲驚

我都想MOVE ON

幾耐散

4年幾
話完就完 都幾化學

搵翻初戀

重新出發就咪鬼用app啦 增值下自己先啦

有時真係化學到你唔信

唔岩既早啲退場都係好事

出䡄男不了